點解張曦雯成日要著到咁緊身？

伯母

你有十秒

？

吾識規矩？

針織衫都著到緊身衣咁

唔係點突對波出黎

著得唔靚..

Bosco又咩料著到大陸仔咁

著到juno咁柒款

吾你老母

身材唔錯